zara而家人工幾多？

有無人去in

Pt $50

Ft呢

陰鳩工，得$50